831搞和理非遊行有冇很諗？

其實之前已經有人建議過搞個大型和理非遊行，依家局勢好需要，原因有幾個。文有啲長呀

建議：831搞場和理非百萬人大遊行！

1. 令所有支持反送中嘅人都可以參與，唔同立場都可以合作，不分和理非定勇武派。我地一齊做同一樣嘢，可以拉近距離，目標更堅定同清晰。五大訴求決一不可！

2. 前線已經流左好多血，唔可以再少一個，而且我相信大家都覺得依家成個運動嘅感覺同氣氛好亂，加上狗啲陣營都唔同左。我地可以用呢短暫嘅時間重整旗鼓，交流意見，同埋俾前線休息下。

3. 如果真係爭取到831搞遊行，咁我地要集中做文宣，我哋好似未試過全民集中搞文宣，可以做幾條line針對開唔同年齡層，老人家，後生仔女，一般文職上班族，公務員，內地人，外國人.....要根據對方嘅特質泥做。目的係支持所有抗爭者，俾香港各區人知建制幾扑街！

E.g. 老人家，要做返上一代用語（like 包青天)，要簡潔多圖，集中講721，因為大家都知係狗同政府扑街，當佢地有啲同意再帶佢地去反送中其實係點，最好係面對面傾，冷靜討論，講郁一個就多三四個。

E.g. 內地人都好重要，要避開講咩中國靠香港嗰啲，第一句劈頭就要揾共鳴感，講我地都係中國人都得！你地咪屌住我先，呢啲就係遊説技巧，我明好多人都對身分認同好敏感，對中國人嘅身分好困惑。不過！要人聽，要人企同一陣線！共嗚感好重要！咁做仲可以幫我地洗走搞港獨嘅罪名！多內地人支持！共產黨就怕怕呀巴絲。

民陣搞係一個好主意，因為好多市民申請都拎唔到不反對通知書！民陣可以試下，雖然唔知得唔得，唔係因為要大台！但係當日要百分百和理非，因為我地要返個抗爭circle! 和理非(全民參與)-> 死線 ->勇武

Sorry for 1999

香港加油，五大訴求決一不可

決->缺